極度懷疑Irene係同性戀[有證據]

同D男人一齊就個樣咁閪

Irene:收皮啦你件死野

Irene:講撚完野未啊

Irene:搵人報警啊 0.0

Irene:屌右係你

Irene:謝名啦仆街

Irene:死埋一邊唔該

同D女人一齊就咁HIGH
Irene: Seulgi快D望我個ASS啦 正唔正啊

irene我老婆

兩個衰妹搞埋一齊

呢件比你

我餵飽咗佢仲使出去搵食

可惜連登唔比自貼, 唔係我實攞反證駁你

可唔可以唔好再ff你同我老婆有路
好唔尊重.

ok

你老母就差唔多

睇下Irene都笑你

要望返我老婆平衡下

中意自己呀媽咁變戀加你

因為鄭俊英單嘢爆咗出嚟…
我唔敢張D片呀相呀放上嚟
一陣佢夾埋SM越洋告我偷拍性愛片就大鑊了

閱

好過鍾意啲又醜又閪嘅女人

非常同意懷疑咗好耐

好明顯恐男症

佢 娜連 Jennie 三大西女人

不知幾可愛

係都Yeri先過佢啦

佢上super tv 係咁尖叫好想打柒佢

今次認同你

加埋佢變四大

呢d?

Irene為左我 斷哂所有男色
好能感動

最憎呢d死基婆

你咪又係鍾意條死tb

收啦

tb非基婆

收皮啦你

因為我叫irene bb唔好理其他厹啫

但係個個整到好似 重要來來去去嗰幾款樣

我覺得佢幾CUTE...

老實講，好一般

Jennie 掂好多

有冇諗過呢個Irene唔中意韓國乸型。

其實差唔多樣喎

搞我jennie? 屌你老母畀狗屌

Jennie眼尾都無望過你一眼呀慳啲啦毒撚

使唔使為左件賓賓係到爭到咁

可能成日都俾中坑高層屌 所以先對男人西口西面者
冇野既 日頭西面 夜晚就俾人屌到阿嘿顏找番數

Irene閪女人

irene 咁高質竟然同鯰魚呢啲垃圾係friend

hyoyeon 同lia 關事？

唔通鍾意你呢啲金鐘連登仔？

唔使爭 其實係鍾意我

阿柱世界第一

明明係我

Wendy個屎忽一定好正
搞到Irene成日抽佢水

搵你嘅閪女人啦

明明睇落好平咁

鬼妹jai鍾意練屎忽

物以類聚 西女人走埋一堆
係irene先同到Jennie咁熟
又唔見牙災同到佢fd

想比Irene瘋狂西面

連腎腎都屌打閪女人

jisoo

垃圾 bully隊友

唔覺

呢個柒頭，狗也不屌

好想俾佢拍我屎忽

Irene聽日生日

小姐姐

叫你隻鯰魚咪痴埋佢度呀 污染我條女

收皮啦臭雞 屌你老母

死開啦愛滋雞